香港機場將於1800清場

機場舊同事通報：

走

最後班機幾點land先？如果佢出notice 話停所有入機場定交通就可能差唔多清場

唔知真唔真，推左先。自己判斷

T2 鋪頭都已經拉閘
盡快離開

推
走啊
唔好有事

推

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

幾萬人清場？

我7點幾先入到去

fc？
6點啲旅客都未走哂

聽日先睇飛機啦

大家唔好推啦

建議都比晒 咁人地唔走可以點丫

加油支持你地 想走就走 要留就留

有冇小朋友想搭機鐵出青衣？我買多咗三張票 可以pm個QR code畀你

驚既就唔好拖到6點先走 依家好番去啦

走！！！目標：一個頭都唔好送！！！唔好理1800,而家即刻走！！！

走呀！留既人除左想監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

Fc先 呢啲山埃消息係咁流出害人

食屎喇

流料

如果咁都信呢，香港人真係唔配有民主

8點幾

香港將於1800被投下核彈
走呀走呀 我屌你老母

啲機開始調頭啦
6點後只可以飛越領空唔可以降落

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

please get out everyone !!!!!!!!!!

721 811

解要即走？因為人太多，你唔走後面果D更加走唔切!

所以，即刻走啦!

小心鬼。

屌你又wtsapp當fact check？

留得青山左，be water

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

機場現職同事通報 你老母生仔無屎忽啊

係都等最後一班抵港航班到達後先開始做嘢

出太古地鐵站犯左咩法?
係葵芳地鐵站入閘上車犯咩法?

今次係香城online機場主線首次測試，大家自已己執生

唔得

為左黑警黑政死絕對不值

寧願入去同梁天奇結義

呢條撚樣好鬼 大家小心佢

[/

屌你老母
宜家啲popo連市民在場都懶鳩理照射臭彈
你唔想走咪去食下囉

tg都可以喺地鐵入面射
有咩做唔出

好似無記者直播

唔好信6點
隨時更早

快走咪留，有命先有將來
721 811

散水撚全面進場

自行判斷，不能 fact check

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

求其E車A車乜都上，去到市區再算

佢地收唔到網絡

fake news , 不過認同唔需要留

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

source?

Jardine Aviation ground crew colleague (used to my colleague)

已經定性咗係非法集結

咁你有無去到?

Cx807飛緊。如果係飛緊既機就係最後一班。夜啲札幌果班未取消

趁仍有遊客，一齊走安全！

CX708
曼谷到香港
9:21pm arrive

FAKE NEWS

"恐怖分子襲擊機場". 最懷清況機場特警唔理係唔係和理非, 熄大燈出MP5/AR-15實彈血洗機場.
然後一個屈尾十話番示威者恐怖分子/港獨分離主義者都仲得.

希望唔好俾我開口中

手動copy
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂。

機場極危險, 困獸之鬥

求下大家走啦
唔好獻頭 助長對家士氣

你個戇字出賣咗你，block

返出來
大把野要搞
唔洗做呀屌你地！！！

返出來！！！

過咗

Oh ya?

過黎左喇，你DEL ACC啦

no ppl wor??

走啊 唔好再有犧牲 有人先可以繼續做野

佢夠膽就搞流血事件！

到時唔係集會咁簡單

fake news

6點啦清撚左未

支那dog

push

一開始叫人走的全是五毛，根本就是土共白色恐怖的手法。幾萬人靜坐困什麼鬥獸，只要和平靜坐根本不可能清場。只要撤走就必然有先後，就必然有一小部分人最後走之前被捕。

要達到目的就必須幾萬人不走，還明天其他市民接替，連續癱瘓機場一個月。現在走了我保證他們回不去了，明天就關卡放行才能接近機場方圓20公里。什麼明天，機會過了就再也回不來。

轉貼 信不信由你

老老實實 咁樣撚點清場
佢夠薑照打 聽日八國聯軍打香港

流料喎屌你老母

冚家鏟成班P牌係度嚇鬼

只要無曬旅客就無得話自己係接機 無合理理由 就係非法集結 大家要小心 唔好白白犧牲

清左未?